凌晨一點傾下計

等緊車返屋企

where did you go o o～

唔撚想同你傾

而家先收工？

有咩做

心聲都不可細訴～～

點解呢

鐘聲響起歸家的信號

今日收十點

番緊工 無咩做好悶

只得你 始終也明白最初

幾點放工呀

7點 有排都未天光

再見了我的寵愛 誰願接受我想訓教～

..........

天光又夠鐘訓覺

訓唔著

咩工要咁夜要放 好慘

想傾咩

係呀 但都訓唔得耐 2個鐘就醒

大把啦

傾

我夠知大把 問下做邊行啫

醫療呀
搵食艱難

聽張敬軒

唱這歌

夠精神咩咁

想食糖

已經唔係夠唔夠問題 係打亂左生理時鐘
全日都會一舊飯咁慢半拍

最鍾意傾計

麥當勞能醫百病

食我

如果通宵一晚會唔會好訓啲

通緊 就係通完會訓唔番

淨係食牛奶糖

唉 唔敢問我fd點解unfd我fb

咁樣好傷身！

份工係咁都無計啦 我都唔想

一開心唱飲歌

好fd既？

可能唔算好fd 但鍾意過又一齊唔到咁
平時好少contact
都識左十幾年

我想恰

感謝永遠有歌把心境道破

放工食左麥樂雞餐

朋友一有感情瓜葛就好麻煩

但都無見一年 無啦啦佢咁做

返到屋未

啱啱wechat 咗個人妻
佢叫我cam sex

我驚問佢點解咁做 佢whatsapp 都block埋我
但我諗極 佢都無理由討厭我

佢一直都有女朋友架啦

好想有知己

yes好掛住曾經既好朋友

到了 攤左上床

人妻係咪好食啲

有時又未必要理由既 可能佢只係想處理左段關係

究竟做啲咩先可以touching到一個女仔，等佢叫做對你有啲好感

利申悶撚

想要同性定異性

改變下自己先

同性

唔沖涼就上床

有冇例子指教下？

個個女仔唔同 不過多數都係搞笑同caring

我好想問 又怕odd

係呀 不過淨係想做朋友

令到人同你接觸時無咁悶

其實好唔開心 段關係太多遺憾
現實就係無辦法一齊

真心 未食過
不過我都有好奇心嘅，
所以先同佢傾吓計。
點知佢咁撚放

其實個女仔唔主動搵我 我都知佢只係當我係好普通好普通嗰隻朋友 反而我驚每次都主動搵佢傾計比佢覺得我煩

日日都係咁

唔好咁執著啦 都係過客

平時見唔見到架 得閒見到傾兩句 wtsapp唔好太chur

唔得呀 我諗緊點先問得有霸氣d

唔會啦 我地隔太遠

我同佢主要都係sc傾 所以係冇記錄 因為我同佢都仲係學生所以一星期見兩次度 而家有個小小嘅願望係可以同佢更加熟同佢會在意下我 多啲搵我傾計

北美呀
都唔會搞long d啦
何況大家都有自己生活

都可
明白自己又相處舒服嘅人都唔喺身邊
唔需要有親密嘅關係
但就想成日陪住
玩下on9野笑下 傾下諗緊嘅野又得
開心唔開心都得
就係想喺身邊

finally我sd左去問
我覺得我問得好惡死

可以養隻貓/狗

咁快覆就出奇

唔吸引 所以異性應該都冇問題
同性可以更加明白自己

有貓 但貓仔唔出街

喵

貓貓得意

日日都有msg應該有機

你個名 有機變有gay

想要？